佢系咪只系當我系g? T.T

我同佢拍左差唔多一年，我同佢相差4年，佢成日都話我細佬女，成日都嗲佢要佢氹，每次可能用嗲少少既聲同佢講野就話我可唔可以正常少少，話佢之前嘅女朋友都唔洗佢咁做，咩都自己做，佢對其他女仔同朋友的態度對比我都好大分別，唔只我自己覺得，係連佢朋友都咁覺得，有次佢朋友問佢野，佢聽唔到，我篤佢同佢講，佢即刻系曬面，之後我話你朋友有野搵你，佢就即刻個樣變反哂。佢基本上日日唔係返工就係返學，從來都唔會搵時間陪我，基本上拍左咁耐出街真係十隻手指數得曬，同佢做得最多嘅就係果啲嘢。

之後我唔小心有左，我同佢講，之後佢就叫我落左去，佢覺得冇能力同我哋都未到適合既年紀生，咁我都聽佢講，但我去到醫院就開始覺得好驚個心好唔舒服，睇睇下個醫生就喊左出黎，開始情緒都好唔穩定，喊到收唔到聲，但佢由我喊個刻開始都冇安慰過我，反而仲問我做咩要係大庭廣眾喊，我就開始唔想落左去，佢就同我講我都俾錢你落仲想點？佢覺得自己要負責既野就係錢方面，我自己由佢帶我check個日到落左之後我每晚都係到喊，個心好辛苦同唔舒服，但佢從來都冇問過我感受，同佢講佢只會鬧我，最後我都落左，但之後佢都係冇問過我身體如何，都冇買啲咩俾我調理反個身，連個日都係我自己撘車反屋企，由有左開始所有既壓力都係我自己受曬，佢咩都好似唔係佢需要負責咁。唔通做男朋友真係咁嫁咩？

事實係佢根本都唔愛你

tingb

你落咗仔未

佢叫生

相信要面對現實, 佢唔係好愛你
點解你知道佢不嬲對你語氣麻麻都唔做保護措施搞野

係 快走 有b唔會叫你落

之後掉去保良局?

明顯唔愛你 睇清楚啲吧

佢話生完帶埋bb移民

搵個對你好既人啦
唔好再俾佢呃

只係拎緊你黎洩慾咁...

走得快好世界 不過宜家最緊要養好身體先

佢完全唔撚愛你呀 呢d 人咁撚唔負責任 點稱得上男人

分手啦 求下你

飛撚左佢啦

移民去邊度?￣﹃￣

瑞士咋嘛 都ok啦叫做

唔通做男朋友真係咁嫁咩

原來係帶去青山 遲啲見

院長

系